
                      ¿Dominar  a un velociraptor como si fueran mascotas? ¿Andar en motocicleta, junto a ellos,  sin que  alguno intente comerte? ¿es en serio? ¿bebes dinosaurios tratados como si fueran ponis? decepcionante.Llegue a considerar por un momento que era una parodia.
        
            